唔 好 手 動 心 跳

停左

有心臟病

你個名